[突發］新垣結衣北川景子上Youtube做嘉賓

估唔到會出現康B個channel